邊個港共/中聯辦高官 疫苗專家 唔打中國科興疫苗 邊個就係鬼

但打左都可能會做到真鬼

要show打針record表忠

呢啲門面嘢都唔做，中聯辦點管啲細架

佢話係科興 實際打鹽水你都唔知啦

689快d發起打科興challenge

疫苗委員會同首長級或以上要開live啪針
做唔到就違反效忠，即炒兼嘔返過去嘅人工

推到班仆街打為止